［有圖慎入］痴撚線門縫唔知生左乜鳩

屌好不安

有冇巴打可以教下小妹點處理

真菌 食得

試下推包紙巾近d睇下d野有咩反應

生菇咋？

烚熟

紙巾係上次小妹打完丁跌左落去

廁所毛巾.jpg召喚

潮濕生菇 浴室？

菇 可以加餸了

小妹間房，間房係咁設計用趟門，所以有個極唔顯眼嘅縫，啱啱屎忽痕一睇先發現

好正
等大啲就摘來食

聽晚煮雜菌扒時蔬

杏鮑菇

標準答案：津路水炮